蘋果日報：香港大學2名實驗室員工初步確診！

本港疫情持續緩和，據悉，今日（18日）錄得約3宗確診個案，當中兩宗為本地個案，均與之前個案有關連，另一宗為輸入個案，由於預料沒有源頭不明個案，衞生署今日或不舉行疫情記者會。另據知昨晚有2宗初步確診個案為是港大員工，有指兩人在實驗室工作，已在瑪麗醫院留醫。
昨日（17日）則錄得9宗確診個案，當中6宗屬本地感染，其中一半個案源頭不明；其餘3宗與其他個案有關，包括一人是大圍交通城群組的家人，該群組累計有15人確診。

實驗室員工。之前ust都係咁講，其實係住大埔仔嘅大陸post doc。